打丁用右手定左手？

右手👍🏻

左手👎🏻

兩隻手一齊

一隻手揸唔晒